
                      Creo sinceramente que dar el Leon de oro a una pelicula diriguida por millonaria qu pretende hacer creer que los millonarios tambien lloran, en plena crisis economica, con gente que esta quedandose sin casa sin modo de vida... Es insultante que le hayan dado el leon de oro a este bodrio que, encima, es aburridisima.
        
            